你地點用英文稱呼外國professor

miss , professor xx ?

Sir/Madam

Sir?

直接佢個名， xx

professor (last name)

Professor Dumbledore

Motherfucker!

熟嘅嗌名
唔熟嗌prof xxx

Hey Nigger

德國

通常直接叫first name

e.g. Thomas Paine

直接 Hi Tom

唔熟就 last name, Hi Paine

正經場合最formal都只係一開始介紹果時 Dr. Paine。介紹完第一次之後就每下都 Paine

美國好似係興叫Professor + last name?
英澳就絕大部份係剩First name.

Wagwarn fam

hey

Bitch

Yo my nigga

Yo ching

呢個真